人大左先知，樣+身高+口才+背景>>學歷+見識+勤力+性格

頭先睇婚姻合伙人
楊明真係
如果你係女
係街見到楊明
呢d人
根本唔會考慮其他野
有樣有身高
可以換取機會
但錢買唔到外型
更買唔到身高
好多野
唔係你努力
even做得出成績
就換取到
你有錢有面
有內涵
但人類潛藏基因
都係推崇高大靚仔
係理性改變唔到
可能會欣賞你付出
即使好多時
冇條件既人
付出幾多
都唔及有條件既人
係咁意出d力
就算真係苦盡甘來
就算人地
真係享受緊
你帶俾佢既一切
但始終人心
都係鍾意
心底裏鍾意既野
虛偽過後
當一切假惺惺
都暴露係現實
被現實同化
淨低既
就只有心個句
講真
應該好多人試過
無論自己
做得幾好
幾妥貼
都俾人鬧到隻狗咁
但d高大靚仔同事
柒下柒下咁
又唔做野
又打機
個個就喧寒問暖
唔係唔敢話佢
亦唔係唔捨得話佢
係直情唔會覺得
佢有咩問題
但你樣衰
窮家子
又唔夠高
幾樣加埋
咩都可以係
批評你既理由
做咩都係錯
做咩都死
講咩都死
真係唔可以
再呃自己
所有野都係供求
條件
d茶餐廳
幾俾心機沖奶茶
都唔及街邊
溝出黎d化學野
咩雲吞麵魚蛋粉
一朝早起身
包雲吞打魚蛋
都唔及d米線舖
係咁意淥兩野
所有野
都係睇結果
跟住睇過程
而唔係調返轉
咩都係條件
一切都係比較
一切都係競爭
社會就係咁行
個人既否認
唔會改變到呢點
越說服自己
越顯得心虛

點解你咁鐘意隔行

請問 1137 係唔係你以前選學生會既名

屌你老母又人大左

屌新詩咩.....

你去搵人大釋法啦

咁諗即係你未夠大